日本洗手指引fail - 有詳細指引但實際冇手液

日本洗手指引fail - 有詳細指引但實際冇手液

Source:

有都無用, 日本仔去完唔會洗手, 特別係天冷